Ze waarschuwde hem zelfs voor elke onvoorzichtigheid van mij terug, want ze zei dat ze haar vermoedens had dat ik een letch voor mannen had, en als ik hun liaison zou ontdekken, zou ik geneigd zijn mezelf dat te wreken 2/2-Weg "O, als hij mij nog steeds toestond je betoverende persoon te bezitten, hij zou kunnen doen wat hij van me wilde doen. '
